[行動post 呢] 究竟今日有無遊行呀

講左好耐又話今日又話聽日
又話tst 又話sogo 又話18區
九點喇 究竟今日要去邊？？

We will follow the above plan everyday even when LIHKG is offline!

push